如果鹿島鹿角贏到皇馬，我直播自含再順口咬斷自己條撚！

絕不走數

LM

留名

2:2